如果你係維尼熊 你會點幫一帶一露 伊朗？

我先 再叫任公主 去伊朗做慰安婦